有冇人知有套特工電影

印象中
有個特工入咗廁所
係入面拆呢樣 砌嗰樣
最後用降落傘跳機走
好似有兩個人 一男一女
仲要個男唔識 個女嘅教

有冇人估到咩電影
識嘅賜酒

好似係tom cruise

呢套？

Get Smart ？

我都諗過get smart
但感覺冇咁短 同埋要整好多嘢
好高科技 畫質仲要高清添